{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60253&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부평 IMT"
    },
    "text": "連泊利用時に追加料金が発生します。 客室は1室あたりの車両台駐車が可能で、追加車両で駐車する場合は駐車料が発生します。 貸室のお客様の場合、駐車場を利用すると最初の2時間は無料で利用でき、2時間以降は1時間当たり4,000ウォンで精算されます。 全部で30台の駐車施設があり、地下鉄の号線は富平駅でご利用いただけます。 客室の内部施設は、最新の映画やテレビの再視聴を楽しめる広々とした快適な空間です。 また、客室ごとに個別に無料Wi-Fiが提供され、ヴィッキー成人放送は無料で視聴できます。 フロントやその他の施設としては電子レンジが備えられており、ヘアアイロンもレンタルできます。 コンタクトケースやコンタクト液も付属しており、ボードゲームもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金には追加料金が含まれますか？",
            "answer": "はい、連泊利用時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "車両台駐車は客室ごとに1台まで可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに1台まで車両台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加車両で駐車する場合はどのような料金が発生しますか？",
            "answer": "追加車両で駐車する場合は駐車料金が発生しますが、具体的な料金については記載されておりません。"
        },
        {
            "question": "貸室のお客様が駐車場を利用する場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "貸室のお客様が駐車場を利用する場合、最初の2時間は無料で利用できます。2時間以降は1時間当たり4,000ウォンで精算されます。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は全部で30台分あります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は富平駅です。"
        },
        {
            "question": "客室内の施設は何がありますか？",
            "answer": "客室内の施設としては、最新の映画やテレビの再視聴が楽しめる広々とした快適な空間があります。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別に無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヴィッキー成人放送は無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、ヴィッキー成人放送は無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設として利用できるものは何ですか？",
            "answer": "フロントやその他の施設としては、電子レンジやヘアアイロンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "コンタクトケースやコンタクト液は用意されていますか？",
            "answer": "はい、コンタクトケースやコンタクト液は付属しています。"
        },
        {
            "question": "ボードゲームはレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ボードゲームはレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 453
    }
}